修理Adobe Ink

話說前排買左支,
之後用用下發現個筆尖有啲問題
有冇巴打絲打知道可以喺邊度修理